憎唔憎D人改到D 死氣喉大大聲/機關槍咁？

做乜啫家陣 F1賽車呀？

又唔係跑車 啪喇啪喇啪乜撚

有心臟病俾你嚇死都唔知咩事

改到咁撚樣周街嚇人好威？ 人地當你過街老鼠咋

除左MK 柒頭真係諗唔到有咩人會做D 咁幼稚既野

呢類人真係真心祝佢撞車死

唔憎，on9仔先會改到條喉咁，浪費腦細胞係on9仔身上係好愚蠢既事

咁你失望梗都得喇樓主，現實中呢種仆街先最殺食最長命最有運行

我都想試下機關槍聲

多數d超跑先會有咁多crackle

憎
點解咁嘈 都無警察捉？

下改裝又唔比呀？
🤷🏻‍♂️

部錢七有少少響o候(上一年改)
次次有D鐵馬/膠警係隔離/後面都唔敢轟轟轟
靜係比少少油起步

喉呢家野真係要睇咩車改 聽到啲hiace嗰啲老牛聲真係人唔笑狗都吠

Civic accord

A45
Huracan

你又出嚟柒啊

皮已正

講中你仲入黎呢個post邊個柒d

得啲冇人睇既車先會改響喉刷存在感

我成日一聽到就覺得係架車係到放屁
唔係跑車, 扮咩跑車

遲d打算改呢隻
點睇?

整完應該有望做到咁樣既視覺效果

最撚煩係夜晚訓訓下比佢噪醒，大聲到幾條街都聽到

琴晚見到有架日產K car? 好細架四門有包圍 條喉好嘈 但係又幾好聽喎

返屋企含撚寫paper啦垃圾college仔

超跑都改 又係刷存在感？

死氣喉穿咗人估人哋想?俾啲同理心啦

比到5成首期

買到成層樓都改喉

你

原裝係咁 洗唔洗改返靜d呀
屌你

無車既人點會明改喉有乜用
改裝既野佢地唔識架啦

有o候聲係爽d
鍾意渣車既人一定明白
電動車果d邊有人鍾意渣

屌佢老母 喺屋都聽到，嘈撚住哂，響喉死全家

咁咪改條喉入內籠囉
再唔係搞個重bass speaker一路揸一路播喉聲
煩撚住哂真係死全家

有啲勁到整著埋人地架車防盜

咁人地有錢就改得架啦
過到驗車你又吹人唔漲wo

咪又係d死MK仔以為自己好撚型
睇新聞見到果類車炒撚左心都涼撚埋

好撚憎，又唔係咩跑車，係咁制造無謂嘅噪音，引人注目

入左u好撚耐啦傻鳩

又多一隻廢車響喉狗

扮啦柒頭 柒撚到自己都呃埋
唔死都無撚用
你老豆當年一定係出少滴 生到你咁撚無腦

你鍾意啦

呢個係死証來嫁啦
原裝牛馬波子 條喉都嘈到仆街啦 你唔去屌果d?
Toyota 小巴 大車都好撚嘈嫁 你又唔屌？
係香港預左咁嫁啦
平民百姓改小小野搵下樂趣都比人屌 樓主肯定冇車

人地大馬力高匹車你攞黎比?

係有d mk仔渣著部花撚哂
又多塵既ek3轟轟聲
但人地有比牌錢,路費保險
你吹人唔漲

一係你抄低佢車牌no.
報上交通部囉

揸得架二手美國垃圾都打飛機
跑贏GTR先出聲啦

最吵其實係電單車，我住舊區，慢慢都比啲bike 佬吵到屌老母。不論有冇改裝，部部都係吵

做咩姐你
大馬力就可以嘈？
講到尾咪又係狗眼看人低
多鳩魚

Exactly what I think
大家都係道路使用者
你係牛馬 大馬力你嘈就得
我改改條響喉就要比人屌？

大聲唔緊要,但係你部車快少少得唔得

望住d錢7裝響喉踩到就爆咁架車都唔去係一種樂趣
btw真心覺得電單車有需要裝條唔太影響人既響喉，成日係d死角位閃出黎咪話唔驚

比人笑姐

上網睇人地日本d車聚啦
人地90年代經典車咪又係轟轟聲
無一部唔嘈

你係咪又笑人?

平心而論 好睇你用咩心態去對待
每晚臨訓係床轆電話都聽到樓下有㗎響喉DSG波箱經過
我又唔覺滋擾

甚至有時車聚聽聲都估到邊個朋友到灣位 每部車拖波踭指補油 回火聲都唔同 對駕駛者係一種樂趣

利申：唔開窗2千轉上斜會聾

點先叫快先
同埋唔係架架車買黎玩直路
定你住梗既地方係得直路？
唔同車有唔同性質架嘛哥仔

你都識講經典車

憎到仆街

同意樓主，屋企對出停車場，住咗成十年淨係得部垃圾響喉車嘈住曬

你一撻著部車走我都冇咁火

屌你老母暖車暖成個字都唔走

嘈尻住曬

唔暖車就揸有機會會傷計加行得唔順，錫車都要比人鬧

如果有需要暖咁耐+過程要不斷空轉到最大轉數先暖到車嘅咁我錯咯

利申：冇車窮撚

朝早暖車一向都係最大聲

m3 m4 c63算唔算大馬車
都有好多改喉

m3 依類唔改喉把聲都好正
日本車sti, evo, type r 依類車改完喉行順左又加5－10匹而把聲又靚左咁又係咪嘈？

又係呢個世界大戰題目

有冇必要暖咁耐先

我冬天正常都暖5至8分鐘
夏天就3分鐘
算唔算耐？

改裝寫電腦咪快囉

i mean 改左裝寫埋電腦
下下淨係話人地大馬力，咁我改到4,5百匹係咁幾大聲都得？都on79

根本狗眼看人低
牛馬大聲你又冇聲出
H車 vw dsg放屁聲你又要屌人垃圾車快得個少少

岩呀屌
根本就要一視同仁
一係你就屌埋班有錢人玩牛馬波子都唔撚比有喉聲
屌你老味講起就噪

算
其實呢廿年內既車都唔洗點暖
na暖廿零秒多寶暖分零鐘就夠

civic straight pipe

咁我揸緊架跑車 亦都有改喉 仲要好撚嘈個隻 係咪可以啪喇啪喇？

利申 公升級電單車 大改 0-100 3秒多d

我架mx5 冬夏都暖好耐

香港人都痴撚線
牛馬 大車 巴士 小巴唔屌？ 日日咁撚多車點都嘈嫁啦
勁多原裝電單車都嘈到仆街 你又唔屌？
要屌就唔好 相重標準
平民百姓 改下喉 搵下樂趣都比人屌
弱撚智

台灣d屁孩
揸部垃圾單缸細排氣量綿羊仔改到條管好似柯屎咁

香港都好多

洗乜GTR 求其搵部civic啦

個post好撚多憤青

以前有架golf改左直出喉 一開頭改覺得有喉聲幾正 打炮聲又夠勁
飛果陣就幾爽既 但平時渣果陣 嘈到自己都好炆

換左e92 m3之後都有乾喉 左m3把聲靚好多

而家換左520d 改都廢事改

一句講完，唔理乜車都好我地改車關你撚事
最多行過嘈你十秒
唔撚忍得，去深山住包唔嘈

利申，唔幫深夜嘈住人果啲

電動車又靜又快
響喉果D響成個字都行唔到一條街

香港點撚樣快呀大佬
揸得快又話 : 屌你咩 揸咁快趕住去死咩
揸得慢 : 挑 改黎把撚咩咁慢

紅字自己改響嘅

響喉自己犯賤博屌

咁都攞嚟比

大把牛馬都會換喉，唔好拎自己嘅無知出嚟柒

上山走轉睇下有幾快

大把人揸林寶法記都改喉 唔好咁無知啦

你有你屌 我有我響 住邊區？得閒係你樓下響下喉 提下你日日要撘巴士返工

人地牛馬響完喉影都唔見 你班智障mk響到拆天 偈都就爆都仲係度 好難唔雙重標準囉

攞自己部垃圾同跑車比

人唔笑狗都吠

人地唔換都嘈過你

你又知我唔係跑車
屋企有架法記 我自己得m3

深夜渣果d先最仆街 唔撚洗訓咩

好，你有錢你任性

我呢啲窮撚收皮咯

咁鍾意改喉改飽佢

反正我矛頭係指向嗰啲攞嚟賤嘅人

嘈親人就叫人住深山

centenario
冇改架，原本就咁嘈

一半同意樓主
舊車mk車改喉都可以改條靚啲好聽既
但係有啲人的確係要改到嘈亂巴閉黎駁存在感

利申H車有改 沉聲

完美秒殺左

電車就係完全無聲 根本就唔似揸車
真心送都唔揸

你睇你柒撚到呢，快d翻去坐巴士啦

憎

我都係h錢柒，原裝中喉穿換左無限中至尾
靜過穿喉嗰期，沉聲唔響

無限隻聲好好聽

份人無乜要求，有時要車bb仔
條喉唔洗太響
咁啱有條中至尾返，順便換埋焦

又係依啲林寶嘈就得 mk車唔嘈得

我都搵緊無限中至尾
Cf4好少人放無限單出
依家用fgk比屋企人投訴

改中至尾唔太嘈之餘又好聽
不過唔好燒土炮喉，把聲真係放屁咁

錦田車場睇下
佢地有啲零件日本柜返香港
到港前都會擺相上28 car或者fb預訂

轉數上嗰下條喉唔太嘈都幾好
有啲換尾鼓條喉係咪都好鬼響

Exactly...

D垃圾車改撚到咁先好笑
副計好似就甩咁

淨改喉唔跟下機器
同腎虧又要打飛機差唔多

改完又點 改完三秒上百咩

H車用緊js喉

成日都想佢地轉彎就炒車 斷手斷腳

好酸

換左喉之後入市區盡量細腳d，不過有響喉之後d亂過馬路嘅人同路權人仕會收斂左

改完自己聽有咩問題
利申: 準備換Scorpion catback

我akrapovic 重要換埋downpipe
我就係要嘈，我鐘要有畫面有聲
當然我都好反對市區入面高轉啪喉

講得出哩d既都係唔識車又冇車既傻鳩

無限蕉中尾
有力又好聲

架車係靚就電動車唔出聲都有人望啦 既洗鬼改到架車肺癆咁款咩

叫埋你紅磡啲同鄉收斂下
啲超跑響都係一兩秒過咗嘅事
雖然成個屋苑訓着咗嘅人多得你哋唔少
但最響又唔走嗰啲通常都係啲錢七mk車，又嘈又唔去，過個彎過成分鐘

你都on79，有人話改比你望咩，改裝比自己爽架嘛

唔識車冇車就要俾你嚇鳩住嘈鳩住？

咁撚樣同食煙屌鳩返人憎二手煙有咩分別

坐輪椅都好望？

唔通望啲肺癆車咩

屌 之前有條仆街改撚到勁大聲
仲要用架錢7 比盡油
果下隻耳聽唔到野成分鐘

我部日本車換左Fgk catback

特登搵朋友揸一轉 我企喺條街度聽 一轉彎已經聽唔到

比起佢條Js 直出我以為我部車係原裝

沉聲心滿意足了

屋樓下有條撚樣成撚日半夜三更出車
響到好似燒炮仗咁 次次成個屋苑比佢嘈醒
但一直唔知邊架
有日我飲完酒半夜番屋企
佢又咁岩番黎 果晚我老撚咁遠聽到佢啲炮仗聲
真係好撚on9 百幾米都要dup地板油
我同佢迎面相遇
記低左佢個車牌 自己又醉醉地 拎住條屋鎖匙隔左半個鐘後搵到佢架車... 自此之後就好少聽到佢啲炮仗聲

做得好
好過樓上d傻仔得個講字

如果係gtr 林寶法拉利呢類會聽到扯扯地
垃圾車改死氣喉就算鳩數啦

到樓主有車你就會明點解人係會鍾意改車

我以前細個都唔明點解要整到咁嘈 自從有左第一部車之後就明白晒，改車真係男人嘅浪漫 真係好想去一次JDM最輝煌嘅年代

狗眼看人低 廢物

嘈完都仲喺嗰度就咪出嚟柒啦
嘈完冇咗影就話型

仆你個街十足細個踩住部子彈仔加大音箱果啲mk仔，不過佢地都好啲，起碼係播歌
你老母幾萬蚊部爛鬼錢七一踩油就鬼殺咁嘈但係就唔去嘅

媽好柒

睇黎我要加個薯仔係條喉到

好過你萬幾蚊車都買唔起喺到笑人嘅興趣
港奴真係港奴

深水埗

冇錯 你唔識就唔應該出聲

話人踩油架車唔去 肯定係連車都未揸過
喂 柒少陣 搭巴士啦

梗係有 二手煙公認有害
我夠覺得你樣衰 出街見到眼痛 唔見你整容 on9
我空波踩油添呀 傻鳩

上面仲有個人覺得自己好型, 又合法又剩又話人細個

自己年紀大不過做左咁多年人都係白過, 仲覺得好威🙈

我真係想知有咩灣要過成分鐘先過得晒

其實嘈真係好睇乜車 咁當然H車無敵啦
你班撚樣又要拎d幾球嘅牛/馬同d廿令三十萬車比
On99

儲多少少錢買架好少少既車啦
成班Mk改埋d垃圾車
就好似d街童扮黑社會大佬咁
以為大大聲就好威好型
泊落人地d堅料到
笑都笑死 醜唔醜呀？

琴日見到架mini改響喉
柒到仆街

正皮不解釋

呢班仆街細個應該就係改裝單車扮電單車班白痴仔
屌佢老味渣住部垃圾嘈撚住曬
跑車個隻聲同改喉聲差好多皮
係渣唔起搏咩撚野虛榮咁
佢地踩單車應該都要用喇叭播引擎聲

成班冇車嘅係到笑人改喉仲要雙重標準
上面條片證明改完喉會加馬力就冇人敢反駁，一味係到叫話得個嘈字

有冇諗過個重點係你嘈已經黑我憎
理得你咩馬力
主觀唔理性噉屌柒你你哋咁客觀托柒咩

你可能係
但其實一大班柒頭小學雞係到憎人富貴厭人貧
完全無討論價值
連登車台真係好撚多戇鳩仔

唔好影響他人

根本係窮撚思想，好撚肉酸

有車, 覺得改喉好嘈, 加馬力都係嘈, 嘈就影響到其他人, 自私自利.

柒少陣啦 嗱 一條片收你皮

我條片係比上面個班話人錢７又慢又改喉嘅人睇。

我自己都有改喉但我會以盡量唔會影響其他人為先
其實我覺得如果喉聲好聽又有咩問題？
個班一味話大馬力先可以嘈嘅真係為屌而屌仲要咩都唔識
BTW 我最反感係土炮喉，而啲真係要拉去打靶

依條片真係好正，反曬個班笑尻Honda 唔快嘅人

到底係連登車台眼中
唔係牛唔係馬就一定係垃圾車
nsx都係垃圾車一架

當你聽到聲，然後轉身仲望到佢架車，就知架車係垃圾

其實跑車衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多野，換黑軨同bar枱就ok，最多換埋D dark glass黑玻璃，甚至係車房買支Suspension $4XXX~6XXX 一支就搞掂，只有車質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Dealer或者其他進口車店買勁靚超跑返屋企揸仲好啦

住尖沙咀，晚晚嘈到唔洗訓

最賤係12點後以為人唔洗訓

甘你老母咩柒頭
學下字先再9up啦你老母臭西
打咁多字成篇廢話 dark glass 笑撚到我
進修下啦智障仔

咁都釣到新會然

我釣你老母咩傻仔
自己打完篇無人識既文 仲話人新會員
傻西

澳牛都未食過

煎牛扒潮文都未睇過？
笑

08上到而家係車台無見過篇咁既野

潮文改篇都唔識

本身係澳牛潮文
改字眼姐

柒到咁就潛啦

都唔係既，貴嘢當然係靚啦。但唔一定係最好。有時改車係玩態度。
好似衣箸咁，都有好多唔同風格。冇話貴就一定個個喜歡。

honda其實真係好撚勁。

佢連私人飛機都有出。
現在F1 麥拿倫車隊用既引擎都佢提供，之前日本經濟好既時候有車隊自己玩潻。

當年洗拿叫佢整跑車，就搞到家NSX出嚟，現在20年睇返都唔失禮。

新NSX其實好撚正，唔好用香港車價做比較。因為稅既問題，你係歐洲買平好多。

太撚多唔識車既傻鳩

不過Honda 衣家F1偈唔掂又係事實

我係你就唔會提副F1偈

依家副F1偈真係

成班小學雞係度死雞撐飯蓋 人地tesla閒閒地都成皮野，唔識車都知係高檔野啦，我我梗係望佢唔望你架肺癆車啦

成皮野既tesla
幫我買廿架ok?

其實有咩咁頭痛 根本改到肺癆咁就係柒，班mk仔知自己架車唔靚就千方百計要人留意佢，所以咪要挖眾取寵囉

MK改車又係柒嘅，不過唔好一碌鳩打一船人囉Ching

MK改Honda係柒，咁唔代表Honda係柒架嘛
例如MK咁柒都係食飯，咁難道食飯嘅人又係柒又係MK咩
利申，並非針對巴打你嘅言論，只係批評緊某部分人

咁都唔係全部都柒 我係指d mk車姐

我明你講咩 honda都有靚 我既意思係 班mk就係鍾意整色整水 香港大把mk渣m3都可以改到柒啦 所以唔關牌子事

啱呀，我完全理解到你講嘅嘢，所以我都利申昨只係話緊某部分人

果一部份人好惡 批評佢地係街嘈亂巴閉好似畫花左佢架車咁，即刻起曬鋼

我係Honda死忠，但望見啲MK拎住架EK3 自動皮改響喉都忍唔住屌出黎，車頭仲要擺埋啲毛毛，又要改啲乜鳩LED燈，真係比關家姐有過之而無不及
最大嘅重點係，CVT細踢改條N組喉把撚咩
再利申，本田死忠

依家個po係話唔係超跑改喉就唔得，扮乜撚野姐，比人圍又話淨係改得柒，屌你老母你識條撚改車咩傻西，唔撚改基本吸排氣先唔撚通換turbo呀？你都弱撚智

佢地眼中得牛馬先可以改裝，有錢人玩到佢耳膜穿都ok

其實睇到好多人都雙重標準，牛馬改乜都得，日本車點改都係窮撚、柒頭
即係你話啲MK仔玩埋啲Ricer野，咁係人都屌啦，咁難道人地Stage2落條喉又屌？

你話噪音問題，咁就唔係關咩車款事啦，應該係邊個分貝高就屌邊個，但上面有某部分人真係....
根本同啲淨係識Post雀屎入陣圖嘅人無分別

新引擎的確係有問題，我相信可以解決。之前都唔係咁。一個品牌仲有需要改善既地方。

honda 可能唔係個個人都會喜歡，但係揸過既人冇人會講係垃圾

屌 根本班傻鳩就冇車 係到鳩up

理西佢，我要上stage2緊係要落dp落喉架啦

講咁耐，要嘈住你嘅一樣照嘈可也

最撚憎三更半夜嘈到仆街

屌垃圾車改響喉做乜撚？人地見到笑你柒左

應該算係最平最有效果嘅改裝喇，跟埋D毛毛LED咁就perfect池喇

改喉都好過你個架柒頭5系

咁你肯同煩膠希架垃圾echo走轉未呀過街米奇

啲人話平民改下搵樂趣都比人屌
其實樂趣係邊?
係咪同啲踩子彈仔大音箱個啲街童一樣?
要大大聲先有樂趣
你話跑車響又唔屌?
我敢同你講 如果唔鍾意垃圾車嘈嘅
大多數都一樣唔鍾意跑車嘈
嘈就係唔鍾意架啦
你大可以話裝修聲都好好聽添
阻唔到你咁反人體設計

你平民就做返平民野啦
要樂趣
你返屋企開大個喇叭播比自己聽住訓囉

係咩

大大力咁放屁都好爽嘅，你唔一路行一路放？

我驚放爆佢星
最多我長開Eco mode

驚放人星所以潛？講出黎自己唔笑嗰下好嘢

屌你老母我夠覺得你樣衰你咪撚出街啦柒頭 每個人都有自己鐘意嘅野 你理撚得人姐 改裝文化你識條撚咩

多數mk 垃圾日本車仔
淨係夠錢改條爛鬼喉嘈住哂
晚晚兩三點送件mk 妹返屋企個啲呀
臨別秋波要摷返兩三個字都唔撚走屌你老母
燈位遇著林寶拉會唔會覺得自已柒呢

就係樓上有人話大馬力先嘈得先成班人出黎屌雙重標準

屌都費事

響喉撚瞓教時俾響喉撚嘈醒左果陣，係咪會欣賞下d聲先再瞓過？

其他人唔知，但我真係會彈起身睇下咩車先再訓過

柒到仆街都打飛機

等睇希哥又再屌化佢

仲走轉？我驚佢架汗血寶馬跑太快反肚

5系gt，我驚佢cup4

夜晚12點前理撚得你 但好多濕鳩最中意一兩點響 幾架一齊響 唔撚洗瞓呀？正契弟

9up佢就叻，灣都未識入，仲揸架5系gt，我依家得翻部vw，一樣屌到佢爛

mx5都夠做啦

可能又衝落山，十成用埋d垃圾雞胎

所以咪有兩班戇鳩係度嘈
一開始屌埋大馬力班撚屌
就完得POST

垃圾車全新一條喉要二皮幾野
其實真係識車嘅人，唔會因爲揸住林寶笑人揸honda
我想講，香港大把有錢人都會買返dc2 ek9 s2000 fd2嚟玩
所以唔好咁井底娃啦

潮文黎架新會然

岩岩換完cat back望到呢個post
今晚決定叫埋朋友架458入公屋屋邨嘈醒晒你班雙重標準仆街仔

十卜ching

又係你?
上次仲未比人撚夠？

問題係佢下下零晨三點逼你聽呢
除左集體送去非人道毀滅諗唔到佢地生存有咩用

同女一樣
條女大波著deep v咪好j囉
Ipad 著deep v 咪衝出黎柒
班mk改到架ek咁嘈真係柒到唔敢睇

唔通你呢d垃圾港奴無意義咁日做夜做又好有用

Mini s 要改 可能好撚快啵

如果我話你知Mini有一條line叫JCW
你點睇?

總之一句到尾:
你地要屌嘅就一視同仁
咩車都好 係嘈就要屌 無分平車定貴車
咪撚再雙重標準

無知真係好可怕

其實上面巴打講得好啱
唔改都嘈都抵屌啦
點解冇得開靜音模式
香港又細 多燈
嘈可以嘈好耐

啱啊

我反而覺得日本車太安靜先唔似日本車

反而bba改響喉就堅冇眼睇

見到啲e46係度哄哄哄

爆tec個下既激昂

agger

我識嘅有錢人都係咁

MK既野你識啲咩

有部分人由個井望上個天，就以為個天真係得個井咁大

買日本車
第一樣野緊係改o候
再加隻大GT翼

話知偈油乾撚哂
換外觀野最重要

望都望架車靜啦
真係好撚反智
搞到架車咁撚嘈

傻鳩 邊個話換既目的係聲呀？

其實車係無得比

咁有可以點

如果話你知換左喉可以解放返中尾段轉數既力度出黎
你點睇？

屌佢地識條撚咩 根本對牛彈琴

佢地淨係知好撚嘈
同埋係香港有撚用

On99咁撚樣 有冇見過跑車/超跑係靜架？

電車

安全第一啦
耳朵健康都係健康
其實d傻鳩改咁大聲佢自己最辛苦啦 電話又聽唔到 全程聽撚住d噪音 傻閪

做好隔音先。

直路又唔狂 灣路又好亡 邊忽跑

你估你賽F1咩柒頭
對你有用就做？唔洗理影唔影響到人？
咁冇公德心仲學人聲大大
你收埋你架垃圾車唔好12點後揸出黎其他人話鳩知你咩

電車係跑車/超跑
直路快唔等於跑車/超跑喎

原來賽F1先可以改車
又學到野

閱讀理解0分？
淨係識回第一句串鳩你班柒頭果句
下面幾行講公德心又唔見你回應下

改喉同食煙周圍噴一樣，都係迫人地聽你地果啲自以為好撚型嘅響聲，實際上無人會欣賞仲鬼死咁乞人憎

見到好多好酸嘅無車窮西

過街老鼠拎住架5系連echo都跑唔贏

人地講緊公德心問題

你笑人地冇錢

咁同支那人有咩分別?

講起公德心 樓主做咩唔開post屌食煙果堆迫人食2手煙？

有超跑電車既

就算有車又代表乜
真係有錢過無車嘅人咩
識有啲玩車嘅，淨係改外觀換條響喉
架車副偈又唔識保養，安全嘢維修都慳
出到黎一味死踩爛踩
遲早出事

i8算唔算?

真係有錢既就玩超跑唔係好似啲mk咁改喉啦

人地超跑唔改都嘈

呢個post個topic好似係 "憎唔憎D人改到D 死氣喉大大聲/機關槍咁？"

立例禁止改喉囉
對玩車嘅人黎講 d喉聲係好撚正

當然行過d屋村住宅區仲專登死踩爛踩嘅當然黑人憎 不論超跑定改裝車

即係原裝嘈就覺得唔影響無所謂?

咁只可以話你係針對改裝文化 唔係針對佢嘈唔嘈

呢個你要問返樓主啦 我都係根據個標題同上面位巴打果句"見到好多好酸嘅無車窮西"去討論咋

被人問幾句就帶晒頭盔咁 只可以講如果你係覺得窮人mk先改車有錢人就唔改裝車 你真係好井底

我無話過改車=mk, 但淨係focus落改條喉既就大部份都係mk, 我諗你都唔會否認有好多mk覺得條喉愈大聲就愈型
你岩, 有錢人係會改車但唔會係死都focus落條喉大唔大聲到 除非佢本身係一條有錢既mk
至於樓主個標題係"憎唔憎D人改到D 死氣喉大大聲/機關槍咁？"
之後有位巴打就話啦"見到好多好酸嘅無車窮西", 我既理解就係佢覺得有人認同樓主既講法就係/好多都係"窮西", "酸"人 我就覆返果位巴打
由始至終我都無針對過改裝文化 又何來頭盔呢?

你睇佢講7事
話考車都要考官等佢較櫈搞咁q耐
就知佢係井外架啦

sorry 啲post上左黎唔覺意見到

咁我又真係夜晚先出車個d人黎
平時活動時間都係12~3
玩都唔係住宅區玩
你咁都屌鳩我我真係無野可以同你講

使乜撚野理個on9仔啊，見到佢話i8係超跑你就知佢嘅on9啦

賽車場都多Mk

改尾喉係咪會低扭差左？

改粗就會低扭差左
除非你係嘩佬喉
咁就會有得搞

呢種呢？

唔會差太遠

咁好
唔會無左頭段

超跑原裝咁響我覺得好型。
不過見到有d人將架廢車改到好撚響就真係好撚柒

超跑原裝嗰種響你點改都係改唔到一樣，何必攞黎柒呢

點先算廢車? 再冷門嘅車係日本都有人改喎

吓...我記得有次車聚有架Veilside Rx7行過 成堆人行去影相 後面隻牛條喉點響都冇人so佢 柒撚到喊
不過你呢d狗眼看人低嘅人都係唔知咩係Rx7架啦.
返去屌死氣喉啦傻仔

想低扭好？換S尾古囉 不過依加D新車有電腦控制條喉有個類似蝴蝶掩咁嘅野一邊開一邊閂黎保持低扭or尾段

即係本身你架車馬力大唔洗改都咁響冇問題
但係本身個engine 係靜嘅你改到嘈冤巴閉黎吸引人地注意我就覺得好撚柒

我識唔識RX7又有乜撚野關係？你架車本身唔係大馬力或者佢本身設計唔係響嘅而你又專登去改響佢就係柒

副偈響唔響人地工程師設計架車嗰陣係有考量過，你改響佢都唔會令架車快左勁左，只係會顯得柒

其實呢
引擎聲好細聲
主要係喉聲黎

巴打衝出嚟柒都唔好衝得咁快啊

我表達得唔好，我只係想講你改響架車冇乜實際用途，啲聲亦都一啲都唔好聽

人地原裝嗰啲響聲好聽好多

再柒多次

加多個薯仔係條喉到仲快呀

岩岩Google 左，原來改條喉會對架車性能有少少提升嘅作用，一路以為純粹係得個響字。。呢次係我柒左，對唔住

但我聽過人地改左嗰種響同超跑原裝嗰種響真係差好多

柒唔緊要，最緊要唔怕認
始終超跑大cc d 又多幾個缸聲一定靚d

人地Tesla就要靜

班柒頭就特登整到大大聲

唔講超跑，就呢架既原裝喉聲已經比好多改咗響喉既好聽好多

呢架真係J撚死人

識Google係好事
但唔好再拎超跑（v12)同D普通車（v6/L4)比好無？
級數都唔同啦

岩阿 缸又多人幾個 靜係條喉都貴到仆街啦

掃把佬原裝喉不嬲都好聲但改完喉仲好聲

肯自己google了解下 值得一讚
好多人死雞撐飯蓋又唔了解下普通車同超跑分別點解會響同唔響
又唔了解下解完有乜用 一味屌屌屌 又要雙重標準

其實改下車令部車有個人風格 只要唔係過份影響人地根本唔應該屌 人人鍾意嘅野都唔同

再重申一次 改喉無錯 只係改完係d屋邨住宅專登死踩爛踩果d先係錯

我想問下有冇咩喉有啲聲又唔會太響嘈到人???
之前坐過我FD既車CL7R改左Js喉但係我覺得入面坐都太嘈會講野都聽唔到
無限係咪沉聲啲入面內籠都冇咁嘈???有冇邊隻喉聲好聽得黎又唔會超嘈

其實睇你改咩喉
直出係最嘈但如果改完入氣加改電腦架車嘅馬力提升係直接感覺到
改中至尾就唔洗改電腦同入氣都有馬力提升

衝得咁快出黎柒
唔識車真係唔好駁

咁姐係我改中至尾又唔會好嘈同都會提升到馬力(同埋其實最主要係咪唔會內籠好嘈同外面都唔會超響嫁)???
有邊隻好介紹???
想改嫁CL7但想知咩喉好

Honda 我唔清楚但唔同牌子唔同聲
車入面嘈唔嘈好睇你架車嘅隔音
馬力提升又係唔同牌子唔同講法， 普遍都係加大概5匹

最撚醒係你，追完post先屌啦on9

有啲改喉好似話對釋放馬力有幫助

你就真係衝出黎柒啦